陳雲：駱惠寧最該拜訪的是曾憲梓

陳雲：中聯辦主任駱惠寧頻頻拜訪特區名流，尋求治港良策。先是拜訪林鄭月娥，後是董建華，之後是梁振英。
不過，我認為他最該拜訪的，是香港的老愛國曾憲梓。因為金利來老闆到了現在，可以講真話了。駱先生去拜訪他，肯定獲益良多。

陶傑式幽黙

快架喇！

死撚左啦。。。

食咗藥

老師難得講個人話

識笑其實幾好笑

仲share陳雲 露哂底
block

佢係咪唔記得曾死咗？
訪問dream bear 啦

行家一伸手，便知有沒有
呢個中聯辦主任，一嚟就嚟招敲山振虎
除咗禮數上必需要見嘅人之外
第一個見嘅係董建華，第二個係梁振英
對性董講嘅係
為國家和香港的發展進步盡心竭力，令人敬佩
希望今後繼續為香港的繁榮穩定發揮積極作用
對性梁講嘅係
維護香港繁榮穩定作出歷史貢獻表示敬意
如何推進香港社會重返正軌、恢覆正常秩序作出交流

如果我係佢兩個，特別係睇完性董對話後嘅性梁
我會聽到汗流浹背

呢個中聯辦主任
一到埗就查／知得一清二楚
仲要完全唔俾面兜口兜面直接對住佢兩個講出嚟

我諗之後好戲陸續有嚟

不過，我認為他最該拜訪的，是香港的老愛國曾憲梓。因為金利來老闆到了現在，可以講真話了。

高手過招啊

放心 好戲一定陸續有嚟